打份工根本就冇出息，有冇巴絲諗過？

咁唔係可以點

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

幫你搵錢，再分D雞碎俾你+無理OT